刪po

急求刪po

[全民上鎖] 立即將你嘅SIM card上鎖！

我打錯咗啲資料 cmhk巴打跟住搞會鎖卡比 麻煩快刪

Push ah

推爆，我宜加行緊去門市unlock

Sorry巴打